驚天大發現,煲皮蛋瘦肉粥加條芫西落去係成件事進化左

信我有口福!!

芫荽係好嘢嚟

芫茜？不了

鍾意食芫茜先係囉

唔鐘意食加少d

切碎先加仲過癮

你唔中意食屎，所以你碗飯我都落少啲屎當伴菜

屎唔同ok?😅😅🙏🙏

切碎冇得煮完扔左佢

對於唔鐘意芫茜既人黎講,芫茜=屎

好撚臭啊屌你老母

唔食芫茜既全部都係中國人

惡毒到你

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：